警方意圖將每次地區遊行都變成暴動

意圖令街坊討厭地區遊行

回顧沙田上水遊行，警隊呢招行唔行得通

同埋點破解

佢地錯判以為搞大件事令市民會對示威者反感
事實係令市民對警察反感

因為當切身感受到警察的痴線同示威者的和平 就會睇到邊個真係暴徒

各區遊行依點令警察的暴力問題實際呈現進入所有不問世事的普通市民眼中

好同意，見到咁仲支持警察，真係吾死吾得

佢咁中意錯判形勢咪由得佢

後果自負

警犬自殺死 應該行得通 民意一定會逆轉

佢地應該估唔到尋日會被咁多沙田友趕走
仲要好多都係中老年市民

次次都搞到變左警察暴動亂鳩咁打人咬人呢
係新城市食餐飯都俾狗兇

只要警察一日唔照鏡 就唔會望清楚自已經慢慢變緊魔鬼
所以就會變本加厲 但其他人就會睇得更清楚

行唔通，今次成功逆轉民意，好多人都話警察咁樣唔比人走抵打

now 新聞報導 : 新城市廣場如常開放商舖未有損毀同財物損失
想暴動最好搵班藍屍去商場示威就得

繼續俾佢亂咁定義lolll
等佢將暴亂膠化

"警方意圖將每次地區遊行都變成暴動"
定係
"警方意圖在每次地區遊行製造衝突"

沒有暴動

實行18區暴動

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

但CCTVB,東方日報等日日係度發功, 大家一定要諗諗計

*發功抹黑

計劃係岩
可惜執行果堆全部都係癲狗
根本明眼人一落場就知對錯

珍

之前某個登友講過
「你地發唔發覺612之後每次遊行都係同一個套路，都係有藍絲廢老搞事，之後手足圍佢，跟住差佬上黎護送離開，引起示威者以及群眾不滿，繼而班差佬主動挑起衝突，企圖將遊行變成非法集會再黎合法清場。」

根本無警察既遊行邊有暴動

挑機->話群眾非法集結->圍堵->戒嚴式清場->每次捉人制造恐慌情緒->搵幾個比義士打下扮慘

炒咗個鬼佬指揮官啦，都唔知佢指揮軍隊還是差佬

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

根本就係係加深個矛盾 如果遊行完左 你反而去梳導人流 點會帶更加多衝突 政府有心就係打壓異見聲音 咁落去只會變成中東個局咁 點拆都拆唔到 市民警察關係只會愈來愈差

行唔通
沙田果度反而係手足護D市民番屋企
佢愈惡愈擾民呢 我地既民意基礎 同願意勇武既人會增加